疫情之下，辛勤工作後，如何獎賞自己？

冇得去旅行
又少左好多社交活動/搵朋友
點樣去獎賞自己?

買盒爭鮮比自己食

推

飲酒🍻加零食

m記加大

熱飲轉凍飲

外賣食豪d

Omakase

每日去r18買套av

我係hktvmall買牛扒比自己

同朋友開車
去酒莊飲下酒
再fine 下dining
Wt a life